會員牛B仔麻煩入一入嚟

屌你老母呀
出番去啦戇鳩

要上網靠爆閘拎存在感
現實一係就成三十歲人女都未拖過搵嗰萬幾蚊到四十歲要靠個七十歲老母黎破處嘅變態亂倫死毒撚
一係就17歲小朋友